扮示威者捉自己友！

攪錯！

推